讀書有咩mk行為

讀大學已經係

烏大龜？

食煙

讀書

🚬🚬

一日唔食兩飛都唔得😂

返學留遮眼髮